拉人只係為藉口毆打 不如你叫林鄭用實彈開槍啦

快撚d開槍啦 係度晒時間